聽朝！九月九號 九龍城區 九校要人！

希望你地番到屋企見到
各校師兄師姐支持下師弟師妹啦！
聽朝7點見

九月九日九龍城區九校人鏈詳情

日期：二零一九年九月九日
時間：上午七時正至七時五十分

對象：香港培道中學、民生書院、香港兆基創意書院、喇沙書院、嘉諾撒聖家書院、瑪利諾修院學校(中學部)、東華三院黃笏南中學、賽馬會官立中學、何明華會督銀禧中學校友和在校生

目的：要求政府接受五大訴求及聲援罷課學生

Dress code:
所有參與者:黑口罩、白絲帶
在校生:校服
師者: 黑衫黑褲加校章

路線:(如圖2)
培道主力延文禮士道(經培道門口，不封校門和停車場)和衙前圍道(近九龍仔公園，潮語浸信會對面行人道，不封馬路)

人手分配:
培道人當日盡量往衙前圍道喇沙方向推進， 每人之間隔兩隻手位👭👫， 在校生盡量企近學校。

Run down:
7:00-7:15集合(天雨如常，同學切勿進入校門🙅， 入咗去便不能出來)
7:15開始人鏈👭👭
7:15-7:50 叫口號+唱歌🎤
7:50-8:00聯校大合唱🎶🎵
1do you hear the people sing+試問誰還未發聲
2無盡
3願榮光歸香港
8:00 完結

註:明天人鏈是和平理性的行動，若有藍絲挑釁， 千萬不要被煽動。另外， 請不要封馬路。若封馬路就有可能因作出擾亂秩序的行為， 而構成非法集結。

推

留意番喇沙仔1拖8

咪撚唱無盡屌你老母

可唔可以唔唱流行曲，即係無盡

.

去喇沙門口拖下仔仔隻手仔聽日見

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

P牌仔推唔郁
平時九點堂都上唔到
為咗班師弟妹，為咗香港
早起一日聽朝七點校門見！

唔好撚唱無盡喇
19moment
影衰晒do u hear the people sing 同 願榮光歸香港

P牌幫推

又唱歌嘉年華

有埋片，有d摧淚